[和理非戰線] 全港人屋企窗外掛黑衫

一支竹, 一件黑衫, 掛滿全港窗外

做 - 正評
唔做 - 負評